# Krwiodawstwo API

Proste API oparte na data-scrapingu ze strony [krew.info](https://krew.info/) pozwalające na poznanie stanu zapotrzebowania na daną grupę krwi w danym RCK.

## Zapytania

### Stan krwi w danym mieście
`GET <placeholder>/<nazwa_miasta>`
